警察應該除低裝備走向市民一方推返個波比政府！

如果連依一步都唔敢行
就唔好係度煽情話自己內心矛盾
因為你已經唔係香港人
你係大陸公安！
你冇思考係維穩工具！
大陸公安應該返大陸住！
而家回頭是岸仲會有和理非支持你地

你班警察自己諗下
冇必要同自己長大既地方對立！
如果你落場就代表你選擇毀滅依個你由細到大生活既地方！
而示威者只係選擇去保護我地香港既核心價值！
你地自己曾經都係香港一份子
點解有人唔做要做冇思考既機器比人利用
想一世人諗住打死一份工？
你地冇諗過
到時大陸唔信你地將警察換晒做支那人會點？